做咗多年學生，你問我答

如題

今年幾歲

食咗幾多女

由第一次dse到grad用左幾年

2X

冇食過

目測 7m^2 左右

1年